大球場好多球迷圍屌

咩事？

屌球證定邊個

有土共搞事

好似有班共匪搞事

班友仔收幾舊水比人圍😂

搞咩事知唔知

比萬幾人圍

幾銀一個job呀今次

成班都係黑社會mk仔+廢老+大陸喱😂

五百蚊一個的

好pay👍🏻

迫佢哋唱首爛臭閪歌先放佢哋走

佢咁都冇穿冇爛算執到啦

球迷勇武過班鍵國狗

佢地係網絡世界做野

好似記者黎，喺打氣區採訪俾人屌
跟住俾班便衣護送走

圍黑警

你係比人圍果個